## About me

- 🎓 Cursando Ciber Security;
- 💻 Trabalhando na LBR.IT (Back-end);
- ⭐ 2023 objetivo criar projetos <img src="https://media.giphy.com/media/WUlplcMpOCEmTGBtBW/giphy.gif" width="30">;
- ⚡ Amo desafios, aprendendo inglês e estudando Back-end;
- 🥈 Logo mais estudar Java e NodeJS;
- 🕶️ 22 anos (ele/dele);

<p style="display: inline-block;" align="center">
  <kbd>
    <kbd>Programming languages</kbd>
    <br>
    <br>
    <img width="30px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/python/python-plain.svg" /> 
    <img width="30px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/csharp/csharp-plain.svg" /> 
    <img width="30px" src="https://icongr.am/devicon/java-original.svg?size=128&color=currentColor" />
  </kbd>
  <kbd>
    <kbd>Back-end</kbd>
    <br>
    <br>
    <img width="30px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/dotnetcore/dotnetcore-original.svg" />
    <img width="30px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/dot-net/dot-net-original.svg" />
  </kbd>
  <kbd>
    <kbd>Front-end</kbd>
    <br>
    <br>
    <img width="30px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/html5/html5-original.svg" /> 
    <img width="30px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/css3/css3-plain.svg" /> 
  </kbd>
  <kbd>
    <kbd>Database</kbd>
    <br>
    <br>
    <img width="30px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/mysql/mysql-plain.svg" />
  </kbd>
  <br>
  <br>
 
  <kbd>
    <kbd>Version Control & CI/CD</kbd>
    <br>
    <br>
    <img width="30px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/git/git-plain.svg" />
    <img width="30px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/docker/docker-plain.svg" />
  </kbd>
  <kbd>
    <kbd>Terminal Scripts</kbd>
    <br>
    <br>
    <img width="30px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/bash/bash-original.svg" />
    <img width="30px" src="https://icongr.am/devicon/vim-original.svg?size=128&color=currentColor" />
  </kbd>
  <kbd>
    <kbd>Tools</kbd>
    <br>
    <br>
    <img width="30px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/vscode/vscode-original.svg" />
    <img width="30px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/jupyter/jupyter-original.svg" />
    <img width="30px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/pycharm/pycharm-original.svg" />
    <img width="30px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/visualstudio/visualstudio-plain.svg" />
  </kbd>
  <br>
  <br>

  <kbd>
    <kbd>Operational Systems</kbd>
    <br>
    <br>
    <img width="30px" src="https://img.icons8.com/color/30/linux.png" />
    <img width="30px" src="https://cdn.icon-icons.com/icons2/2415/PNG/512/debian_plain_logo_icon_146565.png" />
    <img width="30px" src="https://cdn.icon-icons.com/icons2/70/PNG/512/ubuntu_14143.png" />
    <img width="30px" src="https://img.icons8.com/color/30/windows-10.png" />
  </kbd>
  <kbd>
    <kbd>Networking</kbd>
    <br>
    <br>
    <img width="30px" src="https://cdn.icon-icons.com/icons2/779/PNG/512/ethernet_icon-icons.com_64699.png" />
    <img width="30px" src="https://cdn.icon-icons.com/icons2/779/PNG/512/wifi-1_icon-icons.com_64706.png" />
    <img width="30px" src="https://cdn.icon-icons.com/icons2/779/PNG/512/worldwide_icon-icons.com_64707.png" />
</p>

![snake gif](https://github.com/TekyaygilFethi/TekyaygilFethi/blob/output/github-contribution-grid-snake.svg)

<h2 align="center"><u>Meus Status do github</u></h2>
<p align="center">
<img align="center" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=tatehira&layout=compact&theme=github_dark&langs_count=10&exclude_repo=kasweb">
<br>
<br>
<img align="center" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=tatehira&count_private=true&show_icons=trueline_height=21&theme=github_dark">	
<br>
<br>
<img align="center" src="https://github-readme-streak-stats.herokuapp.com/?user=tatehira&theme=holi-theme">
</p>

<div>
  <h2 align="center"><u>Contact e Social Midia</u></h2>
    <a href="https://www.linkedin.com/in/nick-tatehira/" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/static/v1?label=&message=Linkedin&color=0A66C2&style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=whitesmoke" alt="Linkedin"></a>
    <a href="https://www.instagram.com/nickspeak_/" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/static/v1?label=&message=Instagram&color=lightpink&style=for-the-badge&logo=instagram&logoColor=black" alt="Instagram"></a>
</div>
